北京加工廠發生爆炸 1死2失蹤

北京順義區牛欄山鎮京日東大食品有限公司一間加工豆餡廠房發生爆炸。

事發在今天（3日）凌晨3時左右，消防接報後馬上前往現場。3時40分，現場明火已撲滅。目前11人送醫救治，2人失聯，1人死亡。

市區兩級事後已迅速啟動應急處置機制，目前正調查爆炸原因。

據了解，此前該公司曾因使用5台X射線裝置，未辦理輻射安全許可證被當地環境保護局罰款。

目前，事故原因正在調查中。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/chi/1651846/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E4%B8%AD%E5%9C%8B-%E5%8C%97%E4%BA%AC%E9%A0%86%E7%BE%A9%E4%B8%80%E5%8A%A0%E5%B7%A5%E5%BB%A0%E6%88%BF%E7%99%BC%E7%94%9F%E7%88%86%E7%82%B8-%E5%B7%B2%E8%87%B41%E6%AD%BB2%E5%A4%B1%E8%B9%A4

又做唔住呃保險

失聯

嘩

爆炸當食生菜 鬼國

食品公司都可以大爆炸

止唔止

嗰兩個可能爆到化咗灰

搵唔到屍即係冇事啦 天津都係咁

玩激光槍玩到爆炸？

食品廠要X光機做咩

天啟大爆炸吖！支爆啦

檢查員工手袋

睇下有冇跌咗粒釘入去啲豆沙度 算有良心 但估唔到做豆沙都會爆炸

仲有唔知幾多個冇報出黎